\assignementTitle{Уборка}{15}

Определить возможность столкновения - задача довольно сложная, поэтому для начала вы договорились с Серёжей, что перепрограммируете роботов (зададите им новые траектории) и будете запускать их по очереди.

Происходит это следующим образом: очередного робота Серёжа ставит на первую точку траектории и запускает. После достижения конечной точки Серёжа моментально убирает робота и переходит к следующему.

Ваша задача определить каких роботов нужно запустить, чтобы убрать весь мусор. При этом нужно минимизировать количество запущенных роботов.

Допускается погрешность не более $10^{-6}$ при расчёте расстояния от центра робота в любой момент времени до любой из мусор-точек. 

\inputfmtSection
\threeitems{В первой строке три целых числа}
{$1 \le n \le 20$ - количество роботов;}
{$2 \le m \le 500$ - количество точек в траектории каждого робота;}
{$1 \le k \le 200$ - количество мусор-точек.}

В следующих $n$ строках по $2 \cdot m + 1$ целых чисел: $1 \le radius_i \le 10^9$ - радиус $i$-го робота и $m$ точек ($2 \cdot m$ целых числа):$x_{i,j}$, $y_{i,j}$ --- $j$-я точка траектории $i$-го робота ($1 \le i \le n$; $1 \le j \le m$; $|x_{i,j}| \le 10^9$; $|y_{i,j}| \le 10^9$).

В последней строке заданы мусор-точки ($2 \cdot k$ целых чисел): $x_i$ $y_i$ --- $i$-я точка мусора ($1 \le i \le k$; $|x_i| \le 10^9$; $|y_i| \le 10^9$).

Никакие две последовательные точки никакой из траекторий не совпадают.

\putImg{7cm}{prog_final/task_004/task004}{Рисунок к первому примеру}

\outputfmtSection
Если весь мусор невозможно убрать, выведите $-1$, иначе одно положительное целое число --- минимальное необходимое для уборки всего мусора количество роботов.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 3 2
1 0 4 2 2 3 3
1 2 4 1 2 4 1
1 4 4 4 2 3 1
0 2 3 4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_004}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_004}